美國國會幾時開會？

說好的9月9號復會，優先討論香港人權民主法

而家已經係華盛頓時間9月10號12:53am，好似仲係冇聲氣

'S. 1838 is currently awaiting consideration by the Senate Foreign Relations Committee, of which I am not a member'
-from Diane Feinstein, US Senator

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

傾都只係首讀
要搞埋聽證會，排隊二讀、三讀
好似快極都要11月